如果港元係7.85, 咁用美元買港元咪穩賺?

我係財經新手
如果有錯對唔住
唔好屌得咁甘

因為港元都係兌美元最低個range 度
唔會再跌
咁我用美元買番港元
咪賺硬??

再進一步問題
咁如果用其他外幣買港元
只要港元升幅大過個外幣
咪賺錢??

俾你升返去7.8咪又係得0.05

等佢升不如做定期算鳩掃

係，但係你要等好多年
然後賺雞碎咁多